踢撚中個頭都唔嚴重

蔡肉如你咪撚講波啦

撞兩撞都頂唔住 返去打兵兵波啦

skysport 都話唔應該紅
咁樣起腳中埋人我真係唔明點樣唔紅

睇now講到係個龍門錯咁濟。。肉如真利狗

肉如唔係獌咩

聽親佢講利狗都成個痢榮基咁

係得猁狗先會咁講